岩岩有個師弟問想成為出色投資者應讀會計定經濟 我嘰聲笑左出黎！！！！

有小米 仲讀乜春

經濟唔係咁用

嘰嘰嘰嘰

呢D post

之前qq當打時見過

點解個陣我睇唔到

唔係我發左啦

屌，條肥仔真係唔撚識嫁wo...
佢知唔知你係前身連登媽咪麵，現在既麵咪媽。跟你買股票仲乜撚野on9書？

收手啦
會害死好多人
生仔會無jj

麵仔瘋狂吹奏越勁
隻股一定越跌到仆街

我睇好小米，請麵神讓路

麵哥幾時清倉
你企係個山頂位破唔到啊

叫佢熟讀連登財經台得啦

快撚啲向你師弟表露身份啦！
救得一個得一個啊麵哥!

做倫敦金

即係女黎？

佢應該去社會大學俾多D學費，
當一個出色的輸家會幫到佢成為出色投資者